====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Deuxième point sur lequel je voudrais insister et essayer de donner des idées flashes c ’ est ce que nous appelons dans notre jargon " l ' urbanisme opérationnel” .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

